叫地主會係咪佢地平時玩開大富翁?

...